有冇人有個張「驚閪咩」既圖？

係個o靚仔拎住塊紙皮，將「驚閪」寫成同一個字

倉頡造字

thanksss 大大